仲記唔記得驅魔少年

漫畫終極1999

神田同阿爾瑪

唉....

星野老師成日病

其實一次過睇返都ok，無食屎鬼咁1999
只係佢而家登季刊，出得黎都唔記得上一集講咩

明顯係呢套1999 D 啦

快D完結局啦

真心睇漫畫D分鏡好辛苦

太多伏筆揭曉作者handle唔到, 開始1999

睇在作者右手畫唔到換左手夾硬上既份上 呢套我願意等佢康復先繼續畫
唔似富奸呢條仆街咁懶

如果星野唔係病應該可以同火影海賊死神齊名

DGM >>>>>>>>>死神

有心想完嘅話其實可以好快就解晒，依家都開始解諾亞果邊D野。
解完諾亞，再解教團其實都差唔多。

當年追完動畫

好震撼

一個LV5惡魔最尾差唔多滅左人地成個分部

LV5....

原來唔係得我一個覺得漫畫分鏡 1999
棄咗好耐，而家有冇進步到？

D.Gay-man

動畫死忠(第一季

戰力失衡得太誇張,
BOSS戰力強太多,
一隻LV4差唔多就滅團.

Same 第2季轉哂聲優 睇唔落
漫畫覺得太亂
同一集要等太耐 棄左

最新一集一個林克就打贏一個羅亞

戰力不嬲都唔平衡㗎啦
當初lv.2逼到神田要解放六幻，轉個頭神田輕鬆秒殺lv.3
lv.4 可以打到就快滅團，轉個頭神田一招秒一隻

當年燒左條馬尾喊撚左我成日

我反而覺得係吹唔到落去點打好

係咪除咗打就冇主線？